美國公佈匯率政策報告，認為中國未操縱貨幣匯率

有少少估唔到...無中國....

06:04 【美國財政部發佈半年度匯率報告】

降低兩個用於確定匯率操縱國的門檻，要求在匯率問題上密切關注九個國家。

將觀察的貿易夥伴對象範圍擴大至21個國家。

現在將意大利、愛爾蘭、新加坡、以及馬來西亞納入匯率操縱觀察名單。

沒有一個主要的貿易...

06:32 美國財政部28日公佈半年度匯率政策報告，認為包括中國在內的美國主要貿易夥伴均未操縱貨幣匯率。(新華社)

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

人仔唔跌到仆街已經係支那死頂
列支那做匯率操縱國係魚死網破

跌唔穿7算麻

港幣咪操控匯率囉

睇來美國好驚人仔眨值

佢老美擺你上枱即穿7

未走曬，唔穿得住

意大利點樣操控

又斷章取義誤導人
支那依然係受到密切關注嗰九個國家既其中一國
其實報告無講任何國家有操控外滙証據
只係話有九個國家在監察表內
不過特別要求支那改善滙率長期偏低同增加透明度
根本同以住講既一樣
新華社咁都可以攞嚟打飛機

May 28, 2019
Treasury found that nine major trading partners continue to warrant placement on Treasury’s “Monitoring List” of major trading partners that merit close attention to their currency practices: China, Germany, Ireland, Italy, Japan, Korea, Malaysia, Singapore, and Vietnam.

“Additionally, Treasury will continue its enhanced bilateral engagement with China regarding exchange rate issues, given that the RMB has fallen against the dollar by eight percent over the last year in the context of an extremely large and widening bilateral trade surplus,” said Mnuchin.

While China does not disclose its foreign exchange intervention, Treasury estimates that direct intervention by the People’s Bank of China in the last year has been limited. Treasury continues to urge China to take the necessary steps to avoid a persistently weak currency. China needs to aggressively address market-distorting forces, including subsidies and state-owned enterprises, enhance social safety nets to support greater household consumption growth, and rebalance the economy away from investment. Improved economic fundamentals and structural policy settings would underpin a stronger RMB over time and help to reduce China’s trade surplus with the United States.

唔明大家咁開心做乜，我就好嬲好唔開心啦，即係人民幣再無機會貶值，想垃圾人民幣貶值好耐，你哋覺得畀人民幣騎住港幣會好開心？！

美國想人仔升添
但人仔升香港就仆街
如果香港騎著人仔，起碼無咁多人黎香港先

呢招冇咁快出 要留返後面用

係，2010講過

彈出彈入

嘩
原來成篇錯撚晒

無睇清楚真係會被誤導...

樓主同乜鳩 秒聞，出黎講兩句？？？

屌你老母樓主post假新聞

Treasury estimates that direct intervention by the People’s Bank of China in the last year has been limited.

limited intervention =/= no intervention

其實3個條件要中2個都唔易